[行動] 今晚七點到十點，全部同我retweet呢2條link出國際

向全世界表揚冇左皇家兩隻字既黑警係點樣同黑社會合作除良安暴
香港作為國際罪犯中心 International Criminals Centre (ICC) 既地位當之無愧

SHARE呢2條LINK

(1) 721 元朗黑夜(英文版)

(2) 721 受害人變被告新聞(英文版)

Hashtag: #HKPF #HongKong #InternationalCriminalsCentre

push

好

漏左二位總指揮 @何君堯Junius Ho @PK鄧(比人制裁個件)比返個credit 2位

蘋個個標題，本地人睇ok，
但如果要retweet，其實改得唔係太好
而家美國嘈緊BLM

指黑為白直譯會比人差既第一印象

*支持retweet，有tweet開，所以覺得個標題唔適合

蘋果* 個標題，指
Swearing black to white

I AM READY!!

毋忘初心，唔想比人串好嬲好嬲就幫手推行動post

再全面開戰， 9月6日九龍大遊行之藍絲紅媒好驚

求大家集思廣益

今晚準時行動

Push

燒山叫泛民即刻總辭
救許勇及林卓庭

pish

推呀

Rewriting History 就夠

推
唔好俾港共拉左去玩泥漿摔角 混淆真相
唔好放軟手腳 俾港共強行代表左"大部分市民"話唔再追究

條片21分鐘as一個外國人了解件事會唔會太長